{"config":{"lang":["es","en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"ca/","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"ca/#guia-rapida-editor-de-documents","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"ca/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"ca/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"ca/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"ca/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"ca/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"ca/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"ca/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"ca/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"ca/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"ca/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"ca/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"ca/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/#document-editor-quick-guide","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"en/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"en/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"en/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"en/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"en/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"en/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"en/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"en/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"en/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"en/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"en/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/","title":"Manager","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"en/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"en/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"en/ManualIntrod/","title":"Manual de Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"es/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"es/#guia-rapida-editor-de-documentos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"es/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"es/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"es/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"es/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"es/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"es/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"es/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"es/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"es/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"es/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"es/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"es/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#guia-rapida-editor-de-modelos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/","title":"Gestor","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#gestor","title":"Gestor","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"es/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#manual-de-buenas-practicas","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"es/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#manual-de-accesibilidad-del-teclado","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"eu/","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"eu/#dokumentuen-editorearen-gida-azkarra","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"eu/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"eu/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"eu/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"eu/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"eu/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"eu/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"eu/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"eu/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"eu/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"eu/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"eu/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"eu/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#model-editor-gida-azkarra","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#kudeatzailea","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#praktika-egokien-eskuliburua","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"eu/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#teklatuaren-irisgarritasun-eskuliburua","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"en/ca/","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"en/ca/#guia-rapida-editor-de-documents","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"en/ca/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/ca/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"en/ca/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"en/ca/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"en/ca/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"en/ca/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"en/ca/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"en/ca/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"en/ca/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"en/ca/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"en/ca/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"en/ca/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/ca/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"en/ca/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/en/","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/en/#document-editor-quick-guide","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/en/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"en/en/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"en/en/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"en/en/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"en/en/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"en/en/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"en/en/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"en/en/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"en/en/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"en/en/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"en/en/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/en/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"en/en/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/","title":"Manager","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"en/en/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"en/en/ManualIntrod/","title":"Manual de Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"en/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"en/es/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"en/es/#guia-rapida-editor-de-documentos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"en/es/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"en/es/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"en/es/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"en/es/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"en/es/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"en/es/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"en/es/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"en/es/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"en/es/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"en/es/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"en/es/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/es/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"en/es/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#guia-rapida-editor-de-modelos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/","title":"Gestor","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#gestor","title":"Gestor","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#manual-de-buenas-practicas","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"en/es/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#manual-de-accesibilidad-del-teclado","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"en/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"en/eu/","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"en/eu/#dokumentuen-editorearen-gida-azkarra","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"en/eu/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"en/eu/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"en/eu/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"en/eu/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"en/eu/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"en/eu/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"en/eu/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"en/eu/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"en/eu/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"en/eu/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"en/eu/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/eu/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"en/eu/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#model-editor-gida-azkarra","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#kudeatzailea","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#praktika-egokien-eskuliburua","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"en/eu/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#teklatuaren-irisgarritasun-eskuliburua","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"en/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"es/ca/","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"es/ca/#guia-rapida-editor-de-documents","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"es/ca/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/ca/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"es/ca/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"es/ca/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"es/ca/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"es/ca/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"es/ca/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"es/ca/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"es/ca/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"es/ca/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"es/ca/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"es/ca/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/ca/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"es/ca/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"es/en/","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"es/en/#document-editor-quick-guide","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"es/en/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"es/en/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"es/en/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"es/en/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"es/en/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"es/en/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"es/en/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"es/en/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"es/en/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"es/en/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"es/en/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/en/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"es/en/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/","title":"Manager","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"es/en/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"es/en/ManualIntrod/","title":"Manual de Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"es/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"es/es/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"es/es/#guia-rapida-editor-de-documentos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"es/es/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"es/es/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"es/es/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"es/es/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"es/es/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"es/es/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"es/es/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"es/es/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"es/es/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"es/es/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"es/es/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/es/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"es/es/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#guia-rapida-editor-de-modelos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/","title":"Gestor","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#gestor","title":"Gestor","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#manual-de-buenas-practicas","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"es/es/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#manual-de-accesibilidad-del-teclado","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"es/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"es/eu/","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"es/eu/#dokumentuen-editorearen-gida-azkarra","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"es/eu/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"es/eu/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"es/eu/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"es/eu/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"es/eu/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"es/eu/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"es/eu/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"es/eu/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"es/eu/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"es/eu/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"es/eu/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/eu/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"es/eu/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#model-editor-gida-azkarra","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#kudeatzailea","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#praktika-egokien-eskuliburua","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"es/eu/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#teklatuaren-irisgarritasun-eskuliburua","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"es/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"ca/ca/","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"ca/ca/#guia-rapida-editor-de-documents","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"ca/ca/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/ca/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"ca/ca/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"ca/ca/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"ca/ca/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"ca/ca/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"ca/ca/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"ca/ca/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"ca/ca/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"ca/ca/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"ca/ca/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"ca/ca/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/ca/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"ca/ca/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"ca/en/","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"ca/en/#document-editor-quick-guide","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"ca/en/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"ca/en/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"ca/en/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"ca/en/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"ca/en/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"ca/en/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"ca/en/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"ca/en/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"ca/en/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"ca/en/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"ca/en/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/en/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"ca/en/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/","title":"Manager","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"ca/en/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"ca/en/ManualIntrod/","title":"Manual de Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"ca/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"ca/es/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"ca/es/#guia-rapida-editor-de-documentos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"ca/es/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"ca/es/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"ca/es/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"ca/es/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"ca/es/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"ca/es/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"ca/es/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"ca/es/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"ca/es/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"ca/es/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"ca/es/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/es/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"ca/es/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#guia-rapida-editor-de-modelos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/","title":"Gestor","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#gestor","title":"Gestor","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#manual-de-buenas-practicas","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"ca/es/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#manual-de-accesibilidad-del-teclado","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"ca/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"ca/eu/","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"ca/eu/#dokumentuen-editorearen-gida-azkarra","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"ca/eu/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"ca/eu/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"ca/eu/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"ca/eu/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"ca/eu/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"ca/eu/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"ca/eu/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"ca/eu/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"ca/eu/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"ca/eu/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"ca/eu/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/eu/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"ca/eu/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#model-editor-gida-azkarra","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#kudeatzailea","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#praktika-egokien-eskuliburua","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"ca/eu/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#teklatuaren-irisgarritasun-eskuliburua","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"ca/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"eu/ca/","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"eu/ca/#guia-rapida-editor-de-documents","title":"Guia R\u00e0pida Editor de Documents","text":""},{"location":"eu/ca/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/ca/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"eu/ca/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"eu/ca/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"eu/ca/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"eu/ca/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"eu/ca/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"eu/ca/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"eu/ca/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"eu/ca/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"eu/ca/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"eu/ca/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/ca/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"eu/ca/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"eu/en/","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"eu/en/#document-editor-quick-guide","title":"Document Editor Quick Guide","text":""},{"location":"eu/en/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"eu/en/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"eu/en/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"eu/en/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"eu/en/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"eu/en/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"eu/en/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"eu/en/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"eu/en/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"eu/en/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"eu/en/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/en/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"eu/en/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#model-editor-quick-guide","title":"Model Editor Quick Guide","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/","title":"Manager","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#manager","title":"Manager","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#good-practices-manual","title":"Good Practices Manual","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"eu/en/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"eu/en/ManualIntrod/","title":"Manual de Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#keyboard-accessibility-manual","title":"Keyboard Accessibility Manual","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"eu/en/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"eu/es/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"eu/es/#guia-rapida-editor-de-documentos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Documentos","text":""},{"location":"eu/es/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"eu/es/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"eu/es/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"eu/es/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"eu/es/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"eu/es/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"eu/es/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"eu/es/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"eu/es/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"eu/es/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"eu/es/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/es/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"eu/es/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#guia-rapida-editor-de-modelos","title":"Gu\u00eda R\u00e1pida Editor de Modelos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/","title":"Gestor","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#gestor","title":"Gestor","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#manual-de-buenas-practicas","title":"Manual de Buenas Practicas","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"eu/es/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#manual-de-accesibilidad-del-teclado","title":"Manual de Accesibilidad del Teclado","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"eu/es/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""},{"location":"eu/eu/","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"eu/eu/#dokumentuen-editorearen-gida-azkarra","title":"Dokumentuen editorearen gida azkarra","text":""},{"location":"eu/eu/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/#barra-estandar","title":"Barra est\u00e1ndar","text":"<ul> <li>Barra con las opciones est\u00e1ndar de un editor de documentos .</li> </ul>"},{"location":"eu/eu/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":"<ul> <li>Barra con las opciones para interactuar con las marcas, marcos y asistente</li> </ul>"},{"location":"eu/eu/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":"<ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul> <ul> <li>Paneles que pueden ser visibles o no seg\u00fan decisi\u00f3n del usuario</li> </ul>"},{"location":"eu/eu/#menu-vertical","title":"Men\u00fa vertical","text":""},{"location":"eu/eu/#composicion-atendida","title":"Composici\u00f3n atendida","text":"<ul> <li>El asistente se abre en los documentos que tienen marcas sin resolver necesitando la interacci\u00f3n del usuario para continuar</li> </ul> <ul> <li>Interacci\u00f3n del usuario para resolver las marcas</li> </ul>"},{"location":"eu/eu/#acceso-a-las-marcas","title":"Acceso a las marcas","text":"<ul> <li>Seg\u00fan el tipo de marca y sus caracter\u00edsticas el acceso a los datos de las marcas es diferente . Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato num\u00e9rico</li> </ul> <ul> <li>Marca de datos</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato fecha</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato texto enriquecido</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato escritura a mano alzada</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato imagen</li> </ul> <ul> <li>Marca de texto: formato documento anexo (por referencia / por contenido)</li> </ul> <ul> <li>Marca de grupo de bloques</li> </ul> <ul> <li>Marca de bloque</li> </ul>"},{"location":"eu/eu/#insercion-de-bloques","title":"Inserci\u00f3n de bloques","text":""},{"location":"eu/eu/#menu-horizontal-barra-estandar","title":"Men\u00fa horizontal (barra est\u00e1ndar)","text":""},{"location":"eu/eu/#utilidades","title":"Utilidades","text":""},{"location":"eu/eu/#guardarfinalizar-documento","title":"Guardar/finalizar documento","text":""},{"location":"eu/eu/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/eu/#diagrama","title":"Diagrama","text":"<pre><code>graph LR\n  A[Start] --&gt; B{Error?};\n  B --&gt;|Yes| C[Hmm...];\n  C --&gt; D[Debug];\n  D --&gt; B;\n  B ----&gt;|No| E[Yay!];\n</code></pre> <p>Mas diagramas aqui</p>"},{"location":"eu/eu/#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre> <p>Descarga pdf</p>"},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#model-editor-gida-azkarra","title":"Model Editor gida azkarra","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#introduccion","title":"Introducci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-estandar-menu-utilidades-barra-de-marcas","title":"Barra est\u00e1ndar / Men\u00fa Utilidades / Barra de marcas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#barra-vertical","title":"Barra vertical","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#paneles-laterales","title":"Paneles laterales","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-modelo","title":"Propiedades del modelo","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-del-modelo","title":"Creaci\u00f3n del modelo","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#modificacion-propiedades","title":"Modificaci\u00f3n propiedades","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcas","title":"Gesti\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-texto","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de texto","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-grupo-de-bloques","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de grupo de bloques","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-datos","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de datos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#creacion-edicion-marcas-de-bloque","title":"Creaci\u00f3n / edici\u00f3n marcas de bloque","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#duplicar-marca","title":"Duplicar marca","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#busqueda-avanzada","title":"B\u00fasqueda avanzada","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcas","title":"Inserci\u00f3n de marcas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-de-las-marcas","title":"Propiedades de las marcas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#gestion-de-marcos","title":"Gesti\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#insercion-de-marcos","title":"Inserci\u00f3n de marcos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#propiedades-del-marco","title":"Propiedades del marco","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaEditor/#simulacion-previsualizacion-de-modelos","title":"Simulaci\u00f3n / previsualizaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#kudeatzailea","title":"Kudeatzailea","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#configuracion","title":"Configuraci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#entornos","title":"Entornos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#aplicacion","title":"Aplicaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#familias-de-fuentes","title":"Familias de fuentes","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#mantenimiento-de-estructuras-de-la-organizacion","title":"Mantenimiento de estructuras de la organizaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#organizativas","title":"Organizativas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#usuarios","title":"Usuarios","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#documental","title":"Documental","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#hojas-de-estilo","title":"Hojas de estilo","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#origen-de-datos","title":"Origen de datos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#semillas","title":"Semillas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones","title":"Publicaciones","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#publicacion-de-modelos","title":"Publicaci\u00f3n de modelos","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#publicaciones-planificadas","title":"Publicaciones planificadas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#exportacion-de-modelos-offline","title":"Exportaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#importacion-de-modelos-offline","title":"Importaci\u00f3n de modelos offline","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#control-de-resultados","title":"Control de resultados","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#trazabilidad-y-estadisticas","title":"Trazabilidad y estad\u00edsticas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas","title":"Marcas","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#marcas-en-modelobloque","title":"Marcas en modelo/bloque","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-definicion","title":"Estad\u00edsticas de definici\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#estadisticas-de-ejecucion","title":"Estad\u00edsticas de ejecuci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/GuiaRapidaGestor/#cuadro-de-control","title":"Cuadro de control","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#praktika-egokien-eskuliburua","title":"Praktika Egokien Eskuliburua","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#contenido","title":"Contenido","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#recomendaciones-para-el-disenador","title":"Recomendaciones para el dise\u00f1ador","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#nomenclatura-de-clases-en-css-departamental","title":"Nomenclatura de clases en css departamental","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#marcas-ocultas","title":"Marcas Ocultas","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#caberas-pies-y-laterales","title":"Caberas, pies y laterales","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#formatos","title":"Formatos","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#documentos-multiidioma","title":"Documentos multiidioma","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#dar-formato-a-una-operacion","title":"Dar formato a una operaci\u00f3n","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#accesibilidad","title":"Accesibilidad","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#estilos","title":"Estilos","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#resolucion-de-problemas","title":"Resoluci\u00f3n de problemas","text":""},{"location":"eu/eu/ManualBuenasPracticas/#problemas-y-posibles-soluciones","title":"Problemas y posibles soluciones","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#teklatuaren-irisgarritasun-eskuliburua","title":"Teklatuaren irisgarritasun eskuliburua","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#1-editor-formularioslider-accesibilidad-del-teclado","title":"1. Editor Formulario/Slider: Accesibilidad del teclado","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#2-navegacion-en-barra-de-herramientas-del-editor","title":"2. Navegaci\u00f3n en barra de herramientas del Editor","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#3-navegacion-en-el-documento","title":"3. Navegaci\u00f3n en el documento","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#4-manejo-controles-interactivos-en-el-documento","title":"4. Manejo controles interactivos en el documento","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#41-botones-en-el-documento","title":"4.1 Botones en el documento","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#42-grupos-de-opciones","title":"4.2 Grupos de opciones","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#43-lista-desplegable-cuadro-combinado","title":"4.3 Lista desplegable (Cuadro combinado)","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#44-cuadros-de-dialogo","title":"4.4 Cuadros de di\u00e1logo","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#441-tablas","title":"4.4.1 Tablas","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#442-listas-seleccionables","title":"4.4.2 Listas seleccionables","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#443-selector-fecha","title":"4.4.3 Selector Fecha","text":""},{"location":"eu/eu/ManualdeAccesibilidaddelTeclado/#444-selector-hora","title":"4.4.4 Selector Hora","text":""}]}